hi 淡友 （636）

今日好友訓晏左, 遲左拎番個場唔好意思

繼續出擊

牛牛沖呀

明明紅燈轉眼便成綠燈

屌 唔撚信唔跌 加熊

升多日先

賭錢都係想贏錢
巴打 真心勸你唔好鬥氣

我想同個市玩舖大既 中美一定fail 逢高加熊
I’ve told you

290大戶熊

升未呀大戶
廢嫁？

角已轉

係咪應該入番d 牛呢

A股轉燈

開市call又贏淡友呢

又勝

係度

係咪大戶收到風

好似點放都有人接咁

特價牛定特價熊

蝕都止埋

特價熊

堅持到底

打少左個0？

最緊要係+
迫害淡友

日日特價牛

準備翻屌287

一路屌西一路入牛都訓住贏

開市入牛 收市入熊
易玩到傻

午前入熊午後落山
收前入牛第日睇樓

屌拿聲

Ig入佐15500
回佐$500幾蚊 獎賞錢
然後炒幾日又退返落去

今日跌多過300收市抽兩位巴打互奶屎眼
正數收市抽兩位巴打互含

大師俾人夾左幾多點？

今日跌多過3百我幫全部巴打口爆都得呀

巴打你口技了得 有冇諗過做鴨？

做鴨點夠最近買牛賺得多, 我訓住係床一邊俾女騎一邊入牛賺錢唔好

反正到最尾都係正數收市
跌多過300請你去奶性病西

巴打巧波

聽巴打講
自從佢地轉左牛軍, 晚晚落club比女cow

仲諗住今日會有啪近牛呢個劇本，點知都係繼續啪啪啪肥熊

下半場轉燈，提提大家

下一輪促銷

不問價大手掃貨

火

特價牛最後上車機會

留名睇轉燈

準備向上回調

準備向上

嘩 點計都係你有著數喎

爺閪都轉燈暗示晒
港女仲等咩，上啦

我FEEL到一陣會突然射一二百點上去

屌穿埋288

特價熊時段，仲唔入！咪咁孤9寒

又妹

轉燈

今日轉左買牛，個人輕鬆晒

淡友又被逼害

今朝熊豬左，依家牛返
心情好左身體仲健康左

爺閪因乜事高潮

有聽我講牛既人又贏

29000樓上結吧

5G概念
支美傾掂

條女又高潮, 我又高潮, 個股市又高潮, 都唔知處理得邊樣

千升之日

牛氣沖天

熊過夜先

69185

阿爺升成1.7% 港女先升果啲dur

低位上到黎差唔多三百點喇喎

起碼要500點啦

留返期結先再衝

共產黨做起市上嚟真係好癲

我d 曾經既淡友伙伴還好嗎

老美唔砌到底變左俾共產黨煲返起個市救國

爺西爆佐90點
痴線

收DAY HIGH

大陸做乜撚

講到爺西今朝無跌過咁

70點差

有無淡淡上水

咁港女應該起碼升400 啦

Hi，我係你粉絲

4點就升夠400

16格牛仔已食

屌唔好搞事

今朝靚位走熊食16格
而家倒跌返12格

想問動物４點後會唔會 競價時段打靶

會

淡淡今朝好似好串

串都可以悔改

熊過

悔改左未

收市後係咪出中美諒解備忘錄

改左好耐啦，由輸8格變贏15 格

不如淡友玩返正股啦
呢度D牛友好惡

7300算唔算正股

牛仔放早咗了

法興食價食到啪啪聲

以前都冇咁誇

好想牛過夜 但過週末好淆

信念呢？

day trade大法好

係咪想臨收市黎個突襲肥熊

會唔會上一上 288？

星期一又跌尻你百零二百點先

競價上288咁pk?

好大機會咁做, 跟住禮拜一跌到仆街

正

邊度睇到競價後殺到上去幾多

all in極限熊fatfat

禮拜一升定跌完全取決於今晚中美有無咩deal 流出既姐

托市散貨味濃

咪競價完左睇恒指收定係幾多

肥熊準備

288 頂唔頂到

59564

就算頂到4點，都頂唔住競價

又呃人牛過 收市開熊第一日玩咩

收市入熊
開市走熊入牛
太婆都識玩

仲有13 點

仲有15點

不死288熊反cup 1000點

又玩競價穿冇仇報

比多 10分鐘命你咋

收市啪肥熊
老散有得睇冇得食公平咩

睇黎隻288都係mo la mola

每天生活時間表
9:50 放熊買牛
15:50 放牛買熊

勁假: 28816

啪

殺晒288！

真係競價殺, 大戶真仆街

完了吧, 如無意外

成個月都咁玩

淡淡上水啦喂

下星期屌穿290

仆街291熊比到挾爆了

咁快又唔好 陪養下感情慢慢上

283
買左291熊 挾左一半

點解再迫害淡友

下星期唔夾架啦
會劏埋

9:20 自動止蝕

慢慢上會跌到272 起碼

仆街了

大戶無人性

呢個post個名係改黎撚大戶
你唔係真係做淡友麻

所以可以唱定歌
完了吧, 如無意外

隔左一排冇玩
宜家 成半個月糧冇玩

升到

大芋放過我地

說好的淡友呢？

沒事巴你係邊牙

唔係大戶唔放過你
係你唔放過你自已
悔改吧
利申：我朝早仲係淡友

wfc
day trade萬歲
祝玩過夜既巴打好運

打兩張+2做對沖

唔緊要啦，星期一既事，星期一先理
放假要放鬆心情

本身前排個倉正數番
而家又負

講左成個月逢低買牛 點解要同錢鬥氣

奈奈今個月你點

好友走鳩晒

又輸錢囉

又升，今晚夜期就上29000

升=放 回=買牛

離場抖下啦
做咩唔入谷

某D人之前鬧過我
我唔入

琴日戒完今日又手痕？

無戒呀

咁今日有冇追返數

Er
追左幾百蚊囉

好慘呀 我今日
11218渣張腳指 執22格食左
而家11418 啦

我28450+1 28502平左

293見

你都執到五十格咁多？

星期一99.9%高開
牛call齊high

可唔可以教下我睇市

後面有400點啊
我想死呀

盤感鳩買

夾到傻

要等埋美女開市

可能今晚就29000

正 重牛

重牛，追到斷為止

夜期就同你做290

你個45日內就到，距離越拉越遠了

牛3了，今年見4幻

今晚升300 唔難

個個月收升二千點以上，半年都一萬點，仲唔係牛3

比傻淡信念咋

哦

學巴菲特話頭
睇消息炒聽收皮

買熊既人有減少既跡象
代表咩

一大棍插 轉角位出左

牛棒好撚長就真

無晒錢

夜期咩事

Total 已經係牛65%熊35%
不過近熊仍然好肥

邊個

星期一低開乜都得
100%綠色開市
賭十條J

唔好啊
點都要有特價時段掛

低開咪特價LO

個市總會郁既
特唔特價都好
岩方向總會贏

65% 既人賺, 人人過肥年

夜晚玩期仲好玩
坐定定就羊

美股破埋260

再升就到歷史高位

破前頂 真係牛市重臨

邊撚個話星期一實升, 依家道指跌到啪啪聲

一棍收返哂

阿爺殺得興起，直上29000

咩事，岩岩app睇又冇野

02月22日 18:53 港股先跌後回升 再升至今年高位
走勢分析
港股連續兩日先跌後回穩，恒指周五低位曾跌約200點，但之後顯著反彈，28,500點水平失而復得，競價後升幅更擴大至逾180點，以全日最高、亦是今年最高位28,816點收市。
港股連日企穩250天線，日線圖上的10天線已升穿250天線，出現「黃金交叉」利好訊號。向上觀望挑戰兩萬九的機會，支持參考10天線約28,370點。

策略概要
港股再破頂，淡倉繼續加倉觀望回落的機會。由於熊證重貨區之一的28,800點亦已升穿，淡倉進一步向上換馬至收回價在29,200點以上的熊證，距離收市約400點。
好倉方面，恒指穩守250天線下，終於吸引資金追貨，並主要考慮收回價在兩萬八以上的牛證。周一將有更貼價、收回價在28,347點的牛證上市，或會吸引進取好倉向上換馬。

有種就黎殺我羅291等緊你
大芋你老母比狗屌

一開即打兩張+2

又話戒賭

291熊比人挾左兩幻
仆街大芋

好耐之前既事啦

今個月係半年黎第一次負數

唔好賭啦 執餐M記就縮啦

我今個月曾經正數過
本身+500
而家-5000

上次285跌到279整固
應該有排升

已經無諗法
做伸手黨算

大dodo睇升
星期一升仲唔真牛市重上3萬3

麵神唔好燈呀屌

以後都係特價牛時段

唔好嬲啦 有你會開心d

伸隻手俾我
我會俾幸福你架

你連個人都唔知去左邊

抹屎仔係邊????????

去左布巴個貼士台做伸手黨
入來做淡吧

做淡夾死喔

星期一千升好唔好

高過少少比我入多d牛先

瀨屎個下 手頭dji同dax -2放哂 爽啊

日日都破頂 再即日回調
襯回調就買上 無得輸

「環球金融神經病」有可能成為2018-2019連登淡友危機正名

一早講左百分百中

熊熊哈

呢排咁樣贏法
搞到我有辭職既念頭

熊熊哈
巴打約左睇樓未

睇乜撚野樓
更系移民去第度炒牛熊嘆世界

我都係鐘意港女多d

坑殺熊熊哈吧

星期一個劇本set做
高開100 點，係29000門口磨成個上午
然後下午爆上150-200 點
大家話好唔好

得250唔夠食

290成千張。 殺

聽日100%殺290
唔殺我出中環裸跑

呢個真 呢排個市易玩 唔拗頸既話每星期賺一份糧都唔難

開市不問價入牛

不過都好小心為上
控制好個本唔好俾人一棍打落地獄

有無巴打同我一樣升到懷疑人生

留名睇走數

逢回入牛 其實好難輸 用之前d贏本玩 就算輸都唔痛

29000 熊食飽好上路啦

停埋戰仲唔撚升到仆街 裂口高開500
單日升1200 我軍收復30000點 牛三啟動
2019 劍戰4萬點！

4萬點太保守 最小4萬8

4萬8 不如8萬4

8萬4太少 不如84萬

熊仔真的 GG 了

開市入牛都有幾百點賺

day trade天堂

等睇平開！

開市放熊既策略今日斷了

玩開尾市入熊，開市放熊，上午入牛，收市前放牛ga ma

29-1-2019
摩根士丹利首席股票策略師Mike Wilson呼籲投資者撤出股市，即使市場仍有一些上行潛力，投資者也要立即撤出股市。
Wilson借用牛仔競技的比喻，敦促投資者「下馬」，因自2018年末以來的市場反彈開始顯得不穩定。他稱，自去年12月股市暴跌以來，市場的走勢一直是「短線震盪」，拋售訊號不像標指在2900點上方交易時那麼明顯，但現在是時候尋找更好的時機，呼籲投資者立即撤出市場，為下一次入市做準備。
自12月股市觸底以來，各大股指均出現反彈，其中納指今年以來累漲逾6%。不過，Wilson認為這種增長勢頭不會持續下去，因兩位數的利潤增長，需要由較低稅率和較低的預期推動。
美國聯儲局當地時間周二展開為期兩天的會議，預計將維持利率不變。Wilson預料，當局將把退出緊縮政策的任何舉動描述為「逐步退出」。他稱，縮減仍在收緊，量化縮減的時間愈長，資產負債表最終規模的目標愈低，對股市的正面影響就愈小。

當日大戶點解會咁好人叫大家strong hold 牛？

大家小心升到29050 急跌
有預感會扮低唔穩落返去

企唔穩

貿易戰打完，3幻4gogogo

一開d人就沽架啦

好消息出貨

Molamola

開市真係要追牛
到時30000又喊

重熊區玩完，慘慘豬了

開市都29000啦

2月尾 3萬點

落翻去點解要扮？

因為聽日又升

升到懷疑人生

比1分鐘特價黎都好

等睇人踩人落

大象比人踏緊

年輕人應把握特價時段向上流

700今日要重返350

29 熊唔洗死

搞錯 好失望

特價牛

不扮大戶熊

又扮

0930穿埋啦
比位走

D牛好貴

夠薑殺埋300熊

61684 夠平未

比15分鐘大户搬熊
3萬點見

290熊仲有兩分鐘命

好緊張，屎都唔敢痾住

程式盤洗唔洗15分鐘

700唔識郁

差4點矜持

290死唔去, 淡友反擊先兆

290有阻力

加牛兇返佢轉頭囉
反正290 死硬

290有阻力 係時候轉做淡友

超級巨棍

仆街一入即刻跌80點

差4點唔夠
今日未完
4點想睇人找數

股joy 喇 走貨

仲有沒未JUMP的淡友

我

仲唔針 阿爺大升

特價牛呢招玩左成個禮拜 你班淡友仲未學精

嗚嗚

爺西扯撚到恆一恆

買乜輸乜，上星期put9左外賣仔

玩左成兩個月既特價牛

希望今日唔好穿290
收28999
等你找完數先升33000

290RIP

28999

穿左

已死

特價牛時段結束
爆升

阿爺條鳩硬如鋼

今日無295都唔收貨

劍指3萬3

岩 態度正確

殺完290熊準備又暴跌

:追牛

上面大把野殺

屌米食左春藥

假膠

一股不留

zte

撚狗

回喇 2幻9阻力好強 沽沽沽

壓住出貨 特價時段

嘩嘩股災呀屌

跳樓機

仲唔比淡友嬴

特價牛牛

痴線架？

買樓問題:
特價牛定特價熊

屌你老母咩

惠康聖誕大特賣

低能股票真係唔係人玩

29000開左熊

唉on99

左一巴右一巴

Cls
殺完29000 轉燈。。。。

屌，隻手唔生性追左牛就暴跌

屌又升唔上
搞乜呀

屌

係特價牛

掃貨

等收皮 重牛

睇上証好快破3000點
恆指33000

特價牛，阿婆都識玩啦

全利好 睇大戶幾時出晒貨姐

屌上星期咪又上左287收大影之後又破頂，怕西咩

牛軍必勝

其實有幾多人會朡賊掠蝗班財演吹水？

要買好快手

特價牛就賣哂了

又夾過

其實有幾多人會睇賊掠蝗班財演吹水？

笑撚死 玩死熊仔

又呃尻人極熊jump 牛

又上又落
準備又上返29000

今日29300不是夢

掃牛

原來係震倉

震你個頭，係促銷時段

有買貴冇買錯

當正股咁長揸，十年後見十萬點

食屎啦又上番去

all in, 十年後簡樓

我之前都係咁諗豬左10幻
依家轉行玩dt

陣木百連

落緊

你18年頭揸緊係啦，250開始，一有促銷時段就月供牛牛

十年後做埋發展商

大戶殺夠重熊 冇力

殺完290 , 292 就肥，生生不息

係時候轉向未

阿爺個野壞咗呀

呀爺碌尻仲坤坤聲

由低位渣
變高位沽

28950 -1

依家已經過500億成交

今朝好多人食糊

午後就唔郁架啦

今朝悔改入牛，點解又唔識升

有咩用

我正係知逢收大陰就係特價時段

大戶係咪畫緊三角形

會後悔落錯車

跌極都唔串，明顯築緊好大盤底，準備爆上

希望有大特價時段

where 而家仲畫緊要大跌多次喎

又黎啦，特價時段

唔多對路，走牛先.......

好多人趁仲未公佈正式協議減咁啲
一達成協議，之後發現原來係南京條約黎，全部條款都係喪權辱國

買野未

大陸做緊乜
真正一國兩際

制

自high

冇人睇到?

好彩有A50 etf

港女美期反應都唔大
係爺閪扯晒旗

788點搞

頂 個市jm9

11 點都未夠已經成600 億成交？

股災開始

唔玩啦 垃圾市

睇到咩？

大陸真係好似最後一抽散貨咁樣

淡友全面進場

Buy in rumours
Sell in fact

同問

派完貨可以free fall

change light

倒跌

發生咩事

笑死
跟買但唔識睇市9:53好明顯, 自己去重溫下

屌，我隻牛呀

今日究竟係牛牛吽 定熊熊哈

B浪頂29009

28777 平 收工，
出去陪媽子飲茶先
巴打們加油

你地揀熊熊哈定牛吽吽呢
我就有方向了

高低*貨

可唔可以講解下

好消息出反而跌 如果中美到時正正式式傾成 實全世界搶貨

馬後炮邊個都睇到啦

我都有方向了 聽日開估入左咩

支持即市露兩手

左手7200 右手7300

趁收彈少少走牛蝕幾格算

垃圾

即市275叫追
286叫追
結果呢
睇錯我會認, 咁叻你黎分享下

屌老母大戶

咁而家呢

錯唔緊要
最緊要肯認輸
唔係好快豬到收皮

好簡單 期結唔落場

巴打，認真想知你睇到乜野

各位渣打加咗價之後大家用開邊一個平台做買賣

大戶好叻，殺哂淡淡再畫假b浪再殺淡淡

淡淡係歷史偉人

美團

外賣仔日日食春藥

由245, 睇下因為貿易戰升左幾多點

但係再睇埋中美兩個市場，就會覺得未升得足

又黎先跌後升，開市入熊，午市入牛，阿婆都識玩

未打貿易戰33400 傾掂數洗唔洗還

出左牛証引人買！但冇出熊証

輕鬆執10格 61684

我都係呢隻，十分鐘5格

話撚左

多謝淡淡

依加冇震倉，只有促銷

又要試頂

岩岩我又悔改返

咁撚多股災咩，係既話恆指依加好似國指咁啦

<<期圖速遞>> 主持︰再豐裕

(膠POST)

多謝淡淡

彭巴

3月尾700出業績 要跌而家跌

逢低追，個市跌撚硬

對上幾次大成交之後果日都跌到仆街冚家鏟
係時候要入下put

隨時有下行風險 唔好太老定

半市900億

今日呢個真係閪市黎...

屌你上證升得多過恒指

入左2822/2823未

放晒嚟入牛

外賣仔

fatfat

今日個閪市 啲人食完糊上得未

阿爺升到痴左線

垃圾港女唔跟

期結好得人驚

特價牛又黎。打上3點先

入小小熊玩下先

阿爺高潮咁耐嘅

上證乜嘢事？

阿爺高潮 港女唔跟 dllm

港女跟足既話 已經30000點

咁都仲有得跌番？

港女好撚廢

下個位係293支持位係286, 275
一日唔穿返286都要做好友啦

係咪痴線咁都升唔到上去

900 平
50點可以m記加大了

夾我呀屌你老母大芋
唔係好撚夾得架咩？
而家半倉293熊 夾爆我啦

哇！ 升啦！

大陸升100點 多過港女

儲緊氣準備升空？
追落後

大户話收到，一陣3點就送你上路

搬上多150點安全d

各位上晒車未呀

牛氣衝天

3點爆買完到香港

987億成交
市場氣氛好好

等DH走
今日DH 明日DL

Strong hold
收市應該企番係290以上

反手入熊

驚閪咩
下星期就3萬3

你無耐前話劇本爆升到295

30000點
GoGoGo

聽日a股回 洗女就仆直

根據個劇本，下午應該爆上至係

聽日a股回 港女就仆直

無錯 震緊人落車

港股跟跌唔跟升，on99

我都係

每跌100點就入一注牛
用沽期黎執向下水位

棍落

淡定

冇喇 見頂喇 阻力太強 沽沽沽

港股可能聽日先爆上

跌多啲，執多兩三格就閃

明明個劇本係下午升300點

牛軍走佬穩陣 個個睇升 食下花生先 大戶冇咁好死派錢

由一月中開始都係咁引熊，大漲小回
自己汁生

一定會再破頂
每日玩法
即日回調 再大V上破頂

我悔改入牛就撚9我

入牛喇 特價喇

屌 上落200點
大戶好撚西

期結食花生穩陣

我就唔信屎忽鬼會劏埋290肥牛喇。

呀婆都識玩

別人恐懼我貪婪

殘忍只需一棍！

磨到訓

回調黎，今日大戶派錢
特價牛等緊人上車

熊佢老母

明明綠燈

轉咗下燈

要交番個場比熊軍了

上呀 升呀

29000 入咗牛 唉... 快啲30000 好冇...

上證幾時再挑戰6000點

牛市買牛你都可以輸

升左成50 點，瑞銀d牛都唔撚郁咁

升啦好唔好 please

期指

咪講緊期指

外賣仔入put就升，含指入牛就跌，雙夾

同點數隻牛同今朝比食咗3點

大陸漲停 到港女喇

嗌定先
牛牛吽........

291肥熊！轟呀！

大陸好恐慌, 恐慌性咁買貨

痴撚線

上証得6隻股票跌, 1490隻都係升

拿 話左會升返咖啦

仲係妹到人都癲

大陸+4% 港女無反應

放牛 坐入熊 根本升唔到 聽日284 見

想自殺即管買熊

資金推晒去a股到
3點會過返黎幫拖

中美貿易戰呢？中國或成....

牛住等左成個下午，總算冇白費

屌你上證好癲

上証5%

係呢轉喇

大陸仔扯到咁行 乜料？

食得喇

開餐喇

三幻

上證5.5%

我依家先入近牛會唔會太遲

唔會 我本來想放牛入熊 都係不了

30000見

有買貴無買錯

有無沽空A股方法？

依家掂bb頂應該會回一回

準備殺291熊

食糊走

今個月30000點必到

30000點gogogo

爺西點數升幅仲多過晒港女美期㗎妹
會唔會over左

7388/7362/7328/7341

好似係

美人6.68

港女唔跟係咩玩法

其實係全世界都唔跟
得爺西自high到過火

大陸終於收市啦, 熊軍可以出番黎HIGH了

爺西 ＋155 係咪升多咗???

爺西今日升多咗，所以聽日會回返，跟手港女跟跌

聽日入貨日

港女捨得發肉未

明做市

聽日阿爺收硬皮

擺到明啦

升到無 break , 痴撚線

仲唔上，又黎收市殺肥熊

港女成交咩野事？

DH喇

爺西破哂橫行區..好難唔升

開始有d燶味 今日個成交好似大戶壓住收貨

壓住收貨又有燶味?

大陸咁升法 你唔覺得燶咩

似散水多

有咩問題
北韓就黎搞掂 貿易戰又就完
普世歡騰 世界大和解

燶仲收貨 大戶做大善事

你明唔明你句說話既邏輯

幾肯定係overshoot
聽日點都回一回

買盤多過賣
大單又多

其實重有咩消息可以會搞到跌，重做淡友真係GG

走貨了

1500 億成交
但指數唔升…

30000 gogogo

派完貨未

中國特色股票主義，慢熊快牛

證明中共係港股仲未係玩哂，完全唔跟，中資都醒左

應該勁假靚靚仔仔29000收

佢可能意思係大戶炒燶

今日證明2幻9鑽石能量頂 沽沽沽

一日邊夠

因為d仆街牛熊證係度姐。
大戶玩牛熊仲和味過玩正股啦。

放唔到牛，聽日千跌硬

聽朝數錢啦

聽日升定跌呀...

聽日答你

聽日收市再答

今日答你 跌硬

陰燭陀螺 0.382

屌,d牛呀

29000真鐵頂

又黎扮跌定點呀仆街大戶

屌.... 回咁多

期都算鬼馬全日貼住曬扮冇野
一收市即跌

爺西升到咁 聽日千跌

期結做低機會大

未穿過286沽乜鬼
咁驚就止賺啦

1700 億成交
跟上證升一半都750 點啦
掃左牛等收錢
今次真係呀婆都識買

睇埋聽日先走都未遲

爺西期升300

聽日衝上去30000點

咁就今晚夜期先上30000點

之前勁多壞消息果陣就挾足4000 點
依家咁多好消息就。。。

再黎聽日100%殺292
唔中我出中環裸跑

牛過一定收錢無得輸
夜期升到上天花板

夜期上三幻

夜期恐慌式買入

夜期準備恐慌大手掃上

一棍仲多過全日升幅

調整完 一口氣向上衝天

越升越有

等睇一陣夜期free fall急插

牛軍開始high

笑死 個post仲叫淡友？

hi，淡友係串淡友

個名係改黎撚大戶

我都等緊
利申：日日都空倉過

Me too

大爆升

30000點gogogo
美期就快上番27000高位

夜期跌?...

日市個劇本，大戶玩咗一星期都唔厭
800億成交呢幅圖，1600億成交又係呢幅圖

今日呀爺升又唔跟
好似傾到d野先升得百零點
今晚美股仆街/聽朝呀爺唔掂港女就大獲了

師父與你同在

又爆升，日又升夜又升

日頭買正股真係唔覺咁好市
5號仔又死 0700 0027 連領展都無起色

290 連夜期都唔多屌
唔通係鑽石能量頂？

做淡咪由佢明明賺錢正路靠升市

聽日爺西又爆多一百點上去咁就乜頂都穿了

收到 全力沽！

cls圖 咁有心機

B浪頂29100。沽得喇

沈振盈通道

master shum bands

師父蝕100日賺1日咁多年 到而家都未破產
佢其實都幾犀利

師父可能一直都係paper trade

升極都有人熊
不停夾上去

有熊快走

今日升又好跌又好
有profit果面就有我

今日又升

291 熊最後召集

中國特色主義股市, 只會升

跌喎，仲升？

係升

日日都有特價牛時段

沽得

升11點呀, 跌條毛

2018又中黑天鵝

熊熊哈跌到286又比位大家入貨

買完熊下午轉牛，無得輸

唔係點引熊

又特價
悶唔悶呀？

大棍 沽沽沽

日日特價時段

調整又有特價牛

特價, 大家入齊貨未

得咁少，唔夠平

爺西

轉燈準備

屌，未入牛已反彈

貪心的小狗

入完沽埋
可以收工

十分鐘都入唔到怪誰

有冇咁快

淡友又輸一仗

各位準備好轉燈未

牛

喂 幾時殺我隻293熊呀大芋

咁心急落地獄

特價多次睇下邊個仲唔醒水

大芋俾晒機會上車

2018

幣少

外賣仔又係時候PUT

唔知有幾多人信左

打大交

再玩多咗一次

00027 大特價

我掛果個位hit唔中，一次都未買到

唉，跌你老母咩，係特價呀

又玩屌左屌右？

叫人入抬高出貨
可摸耳叫證監拉佢

28800左右咁硬淨

已入牛

準備下午睇樓

我隻牛仲豬緊2500,屌琴日高追左

一陣你後悔入小左

執左兩轉熊再入特價牛 好易玩

真唔真牙

美期 爺西已腳軟 今日熊軍天下

走到戒賭

呀爺開車

飲埋杯咖啡，食埋個包都未轉燈

港女正臭西

爺西重上三千條港女仲係扭扭捏捏

291 熊準備

292熊都埋去熱身

今日個假跌都假得幾離譜

爺西又帶領港女高潮

又輸左2萬, 夾左我2000點.....

悶到 就訓著

港女係咪要屌先醒

特價喇

邊D買得過

已經比大戶瘋狂抽插緊

751比報紙佬吹一下就爆升, 報紙既威力真係

上證唔夠1個鐘已經2000億成交

今日要挑戰6千億成交???

一兆成交

啊爺跌，港女跌個doub，阿爺升，港女升十分一

真跌陰陽燭就唔會係咁撚樣啦
雖然琴日支燭好似

美期高位一路回落黎 似散水格

撚死人咩

大戶話今日個圖我要自己畫

51蚊排2018先

傻仔

爺爺跌係特價

一日輸幾日profit

入到隻特價牛

似散水？

28860 -1 食左先 驚驚地

做咗一陣淡友, 驚到鳩縮, 走人先

爺西無限金錢好快又會黎料架啦

屌 一平倉又跌幾十點

哈哈，跌死你班仆街

係咪轉角！？
話我知係咪轉角！？

應該到頂 準備股joy

I konw，不過想屌港女姐

ok!
晒你冷！

引牛呀屌

準備撒退

51蚊撈左 2018 ，希望冇事

有得吸貨就吸盡

牛軍似似話特價牛 今次變紙牛喇

買左咩,我近排1883

288企住就掂喇

2018 集氣 !

Call咗2018 有乜要注意？

打算點慶祝?

2018高追左，溝唔溝好？

不遠矣

爺西Chok到呢

睇黎今日咩位入熊都贏

睇下贏得幾耐

下晝就唔係咁講

又引熊又引牛

藥股單天保至尊

開市2小時
上證成交已經3000億

務求要做到人人都追貨既效果

期結忍下手

正路

岩, 少做少錯

1177 返家鄉，仲keep 唔 keep 好呢

依個位入5號仔 長渣 點睇

不了
脫歐不確定性太高

岩呀
我今日羊2格就收工

好on9
同一個位
同一隻熊
差成3格
咁就賺少左3格

炒細期啦，換返牛熊都係100蚊一格左右，同牛熊唔同只係槓桿係固定左，但無食價問題

期指都有食價，夜期見唔少，一分鐘幾多裂口下，錯邊比人一下打返反方向都幾慘

大陸韮菜進場

開車

邊有

熊軍開車

靈車

特價牛尾班車準備開出

可以準備定找數？

爺爺日日都扯到咁恆會唔會馬上風ga

阿爺爆3000

上證升咁撚多 港股冇郁過

係咪已經放棄港女，去曬玩呀爺

依家港女好似托住出貨咁

港女廢到

港女會唔會太廢

睇個款分分鐘會一路插到DL收市

想入熊
有冇人屌醒我

快入啦，上面d熊唔夠肥

派貨

同我轟落去

港女靈車要開車啦

改邪歸正唔做廢淡，港女又唔生性

跌唔落

Drop to zerossssssssss!!!!!!!!

28750個位硬到

港女垃圾到

今日唔跌聽日跌

咁你明啦

想入2382.....

下個月大戶繼續好倉 所以壓住收貨，目標28600左右
收夠就30000見

港女正臭西黎

跌唔落喎硬淨到

一樣升唔上

牛市，就梗係大漲小回

啱聽

掃特價牛係呢個時候啦

玩咁大

跳樓機會好似大d

到時先悔改啦

當然係牛過夜
淡還淡，無謂同錢鬥氣

大戶賭月尾中美掂
係咁壓住收 dllm

free fall轉角？

插

熊軍差唔多可以反攻 走牛了

上午put 175 3690,下午收錢

內房又跌，dllm 2007

290 drop to 0

入左d 2018

愈來愈似股災前嘅最後煙花

收DL

各位熊過定牛過

牛過直上三幻
熊過drop to zero

大户壓低收貨？

咁梗係揀熊過啦 你個牛過先得三幻得1300點 drop to zero有28000點食

臨尾先推

同我推上去

牛過夜

留得青山在

大戶推高派貨就真
呀爺跌到咁港女不為所動

熊過
聽朝開市即走入牛

尾市升返少少引牛
聽朝gap 跌1000點

就係咁

唔識計 2018貢獻左幾多點跌幅？

買定離手

繼續牛過

15.76
1299 貢獻左30.99

連續四日炒腳指都正數~

回一回更健康
牛得

股災

molamola

升joy

夜期股災式下跌中

我... 好多牛 係咪死硬

玩完了, 跌緊5點

好驚....

283 牛在此

原來綠色係跌

暴跌了

聽日期結最少都要企上29000

期結285好無

升啦

夜升日跌

收聲

Put左？

奶清唔好手多呀，忍埋聽日先

yes

我呢兩日瞓醒 都見到夜期升百幾點
點解你咁有信心put

我而家夜晚唔trade架
要早訓睇唔到市

熊得啦！

我都係283

唔得

唔洗驚wor我琴晚重熊過見到期上到291嚇到鳩縮
今朝咪又係賺錢

唉,聽日等打靶,咁就唔見左2雞

我283同284都有

我成手281

齊齊排隊等打靶

有冇人後悔今日冇入特價牛

今日似係大戶想壓低個市收貨

又283又281，聽日見281我幫全部巴打口爆呀

壓左壓埋右咁耐仲收唔夠貨咩

股災終於來了

打完飛機你先講

已切
俾冇J嘅男人含係咩感覺

你可以幻想俾泰國人妖含咁樣樣

夜期唔穿288，要千跌

973

974

975

976

無人

978

979

980

981

982

983

984

10連

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

睇到好淡